一人一個好聽嘅香港地名

利舞臺

龍虎山

香港

寶馬山

添馬艦

扯旗山

柯屎癲道

詩歌舞街

曲街

司徒拔道

三聖

和合石

蘭開夏道 = 難開下道

日街 月街 星街

歌舞伎町

樂富

奶露神街

天母
士林
霧台

殖民地時期譯音嘅都唔會差得去邊

浩園

香港恒生大學

歌詩賦街

天帝糞坑

維多利亞港